QSYSTEM
Предварительная регистрация в очереди.

1. Параметры работы приложения \config\config.properties
Приложение может работать для нескольких объектов одновременно. Объекты оперделяются параметром "com" в URL. Например http://localhost:8085/?com=anykey Параметр не обязательный.
Указываем все необходимые настройки. Особенно важно указать адрес сервера QSystem и его порт. 

2. Сетевые параметры при использовании proxy или протокола HTTP \config\net.properties

3. Параметры рассылки почты \config\mail.properties
После успешной регистрации предварительно в очереди, приложение отошлет письмо если пользователь указал адрес почты. Настраиваем параметры почтового сервера для рассылки писем.
В настройках можно указать текстовый файл в качестве содержимого письма резюмирующегно письма пользователю.

4. Текстовый файл в качестве содержимого письма резюмирующегно письма пользователю \config\mail.html
Это просто пример, отредактируйте текст письма.

5. Запустите run.bat и откройте приложение http://localhost:8085

6. Порт можно поменять ключем запуска приложения, например --server.port=9000.
Или так же можно указать контекст, например --server.servlet.contextPath=/myprereg, следовательно URL =  http://localhost:8085/myprereg

7. Для указания локализации для использования по умолчанию укажите параметр "locale" в URL, например как http://localhost:8085/?com=anykey&locale=ru_RU

8. Для использования приложения в одностраничном режиме укажите параметр "onepage" в URL, например как http://localhost:8085/?onepage=1 Досаточно просто присутствие параметра.

Для отладки и поиска проблем собираем логи.
- \logs\qsysprereg2.log смотрим там что пошло не так и прикладываем этот файл на форуме если что.
- Чтобы логов собрать больше и подробнее, то достаем файл log4j2.xml из qsysprereg2-ххх.jar как из zip архива. Кладем этот файл в папку config. Редактируем \config\log4j2.xml для детализации сбора логов. 
